入黎分享下到依家覺得最失落既事

我先 做緊一件事 由開始到依家足足4年
當中有一段時間差吾多接近成功 但又打回原形 到左今日 仍然仲係由零開始 但好想做到 個人好sad 好似望吾到前路

我係一個係感情入面會好用心去付出既人黎
如果有另一伴 我會訓晒身去愛佢 對佢好
但而家既我 我愛唔出 明明有男仔出現
我唔係唔鐘意佢 但我愛唔出 好似唔識愛咁
我無左愛人既動力同衝動
我覺得自己好似係到行屍走肉
我諗唔到自己點先可以去愛人

第一句fail

即係你愛既人唔係佢囉

同男友又鬧交分手，次次都係為左無謂野
今次係為左幾時見面而鬧交
拍拖年幾每兩個月都會為無謂野嬲同鬧交，次次都要講分手先開心咁
大家都好愛對方，分又唔係，唔分又唔係
一時開心，一時傷心到入肉
唔知點算好

失落呢兩個字已經唔係好形容到我

有無諗過其實可以平心靜氣坐低傾下個問題可以點樣解決
而唔係互鬧鬥嗌分手

係唔係都say sorry 先想平心靜氣傾，但佢一嬲就嬲到2046

佢脾氣既野炸彈黎，佢仲問返我點解唔諗下點先唔踩中佢d 炸彈 大佬我都唔想無拿拿鬧交咁無聊.....唉